好奇一問 支那開唔開到？

定要翻牆？